多情自古空餘恨

見一個愛一個 愛一個撇一個

其實母愛父愛果種先至真正算「愛」他人
溝女只係愛自己

唉

母愛父愛係逃避唔到
世俗嘅愛情都係可以選擇

好夢由來最易醒

點解